25歲女單位內服藥昏迷 友人趕至惜已太遲

【12:44】新增內容

長沙灣福華街568號一幢唐樓，昨晚11時許，一名女子在劏房單位內昏迷不醒，女友人稍後揭發報警，救護員趕至現場，惟證實女子已經死亡，警員在現場進行調查。

女死者姓梁25歲，據悉患有情緒病，並因關注近日發生的抗爭活動而影響情緒。初步相信她因生活及情緒問題服藥自殺，昏迷後失救死亡，警員在屋內撿獲遺書，案件並無可疑。

有街坊向《蘋果》透露，梁女今年初才搬入，獨居上址一劏房單位。街坊見她平日多穿黑衫黑褲，但沒戴口罩，亦未聞她提及近半年的抗爭運動。但早兩個月，梁女曾服藥昏迷入院醫治。姓何街坊表示，「父母過嚟睇佢，但拍門唔應，拍咗兩個鐘，門都爛晒！最後要消防嚟開門，父母話佢食藥昏迷咗。」

自該事件後，街坊一度以為她搬走，「因為佢父母講過想接佢返屋企住，唔想佢一個人喺出面。」何說平時不多見梁女出入，但今年初有一次見梁女在天台睡覺，就印象深刻，「有一次喺天台，佢夜晚拎住兩罐啤酒，喺天台食煙，仲爬出壆，冇嘢攔住，我話咁樣好危險，佢好似昏昏迷迷，我叫佢快啲返落嚟，佢後來醒咗返落嚟，都攪咗個幾兩個鐘。佢講嘢一嚿嚿，以為佢啪咗嘢，原來佢有抑鬱。」

網上蘋果日報

會唔會曾經被黑警拉過？

⋯唉
睇完之後個人好激動

無可疑

兒登仔：手足...